『我愛中國愛棋藝』邊度買波子棋最抵？一千粒幾錢？

想推廣波子棋crossover行山
跟手星期日趁放假去埋賣棋籌款
另外仲有康樂玩具推廣活動陸續有來
例如開攤位射汽水罐
全民康樂運動有益身心！
哥哥好痛呀，都叫你唔好煲臘架啦